荃灣港安12/6 話根據指引唔收示威者，而家香港港安又收阿華哥？

荃灣港安之前新聞稿

醫院不適宜處理以下嚴重創傷個案，例如：懷疑斬人、懷疑車禍、懷疑槍傷、墮樓等，以及懷疑與法律訴訟有關個案。

以我所知香港港安都有同樣指引，咁點解香港港安今日會收任達華既？

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

補返華哥入院link